NEWEGG 大減價貨未到叫春區 (11)

我隻驚仲未到

都幾多人8號到

消失左4日終於有嘢睇

23號落單，10日了仲係比左FedEx

23落單張display card啱啱終於郁左第一下去到Oakland
不過24買枝blue yeti連 fedex code都未有

一郁就hk咁爽

fedex開始bug bug地 send左兩封email比我更新送貨時間 一封係四號一封冇日期

我都係

要進步下

amazon iparcel仲未到

same

用集運既都到咗HK
垃圾i parcel 仲係uk

最on9係四號嗰封話四號六點前送到，但封email係夜晚十一點先寄嚟
半個鐘都無又收返

話時話我隻router居然唔使填form

咩型號??

新post

繼續叫春

24 號pack 到1號

再send 左4日shippment info

終於開始ship la

我果件ama話琴日8pm前到，依家睇係今日8pm前到 hi佢

本身新蛋自家運輸入新倉 有個tracking no.
而家Fedex pickup 左 係咪會有個新tracking no.
見佢無出到Fedex 個tracking no. 比我

22號落order, 而家終於left fedex origin facility

Monday , 12/03/2018
7:35 am
ANCHORAGE, AK
Arrived at FedEx location

冇曬聲氣

離開FedEx分件中心
INDIANAPOLIS, IN

琴日清完關的件而家都未出到市區

26號買 而家都係乜柒都無

係wor
又變返Pending

live chat cs 攞fedex tracking no. ，唔會自動update 比你

係大嶼山出市區，12粒鐘都出唔到

Me 2

我都係
利申 買左一對 ram 一支牙刷

轉個頭就話清關delay

我差一對ram 點著部機

Tuesday , 04/12/2018
09:21
ANCHORAGE, AK
In transit

我星期日買部laptop 已經寄左

我2件都8點到元朗
但都無排送時間

我都想知

Wednesday , 05/12/201808:13YUEN LONG HK
At local FedEx facility

同路喎 !!!~

你有無排送時間

Pending
我打左去叫佢泥之前一個鐘一定要打比我

Same

第1張單反而遲過第2張

屌郁都唔郁

Wednesday, 05/12/2018
08:55
KWUN TONG HK
在貴地FedEx公司

可以 件貨啦

之前1號開始見到呢句野, 到4號先郁

8點到分區fedex 今日應該派到件掛

我11號到丫吊

正常即日派到

3號7點坐到衣家都未上機…

有一份1號話sent info to fedex到依家都仲未去收件

一樣
啱啱打左去問CS
唔記得佢話邊度地震應該要星期五先到

想要一支 PM

阿拉斯加地震...

終於出嘢

如果件野到左觀塘，可唔可以打比佢轉係觀塘拎?
我觀塘返工,等佢送到屋企都唔知幾時

應該唔得啦，佢件貨多數上左車，你一轉隨時要等多日。

有留意到
應該都係因為咁趕唔到琴日班機

我件貨3號到AK, 琴晚到咗香港

到齊晒了
上岸了

3號幾點到?
咁更加肯定係趕唔到飛機

# sosad#lme mo la mo la

我一件 3號 05:13 到 ANCHORAGE, AK 今日就到左HK準備收貨
另一件 3號 07:35 到 ANCHORAGE, AK 而家仲係 In transit

自提箱能否今日拎到？定等多日

我sd email 問可唔可以7點後

好似無送到咁夜既

我見有巴打whatspp 有得揀7點半後 膽粗粗問下
唔得就7仔

岩岩問左新蛋CS, 話件野8號到, 咁我送OFFICE, FEDEX有機會早一日到,

如果8號既話公司放假, 有冇巴打知如果8號送, 7號打去可唔可以轉送屋企架?

巴打, 有答案上泥講聲!!~

其實有7點後，但要睇個員工肯唔肯。

收到email la

我試過一次買nike 條友打黎同我傾
勁好禮貌 嗰陣4點幾問我屋有無人 我同佢傾到話630 佢都無say no

08:46SHATIN HK
在貴地FedEx公司

噚日朝改去自能櫃取件，到而家都未有 SMS，仲喺荃灣

噚日送過一次，不過屋企冇人。送貨哥哥打嚟搵我，話可以約 7pm，會有另一個人送嗰個時段。

咁我一陣都試下問下先, 如果可以7點唔洗麻煩我朋友

10:02
KWUN TONG HK
在 FedEx 運輸車中

想問下Fedex 係未會whatsapp 我??
我有留電話, 但件貨就到都冇whatsapp ...

唔係個個有，亦唔知咩條件先有

觀塘車禍？，玩完

第一次有
第二次無
電話都無

MX500到沙田了
今晚可以Clone了

係咪有送True Image???

電話都無。。。

打電話問咗，冇事，佢話約夜晚7點後就會咁樣show，驚得我啊

有無人都係咁？

希望星期六到

頂佢想點樣，又話4號前出到貨

收到了

你點約7點後

好似要問佢拎fedex 號碼

今朝睇話12月8送到
岩岩睇變左12月10

到了到了

琴日Fedex佢通知我揀時段嘅

頂宜家新蛋隻番新ac3100平撚左
果陣扣150都要986，宜家899

無sms

問 live cs chat 攞fedex tracking no.呀

Refurbished

BLACK FRIDAY 5件入面, 終於收到第3件 !~ 仲有2件新蛋未到 !~

仆街 隻mx500到咗
但係壞 係唔係冇得搞

RMA啦

newegg 嘢同淘寶貨都係咁上下

退返俾佢?

包裝得隠唔隱陣

唉 唔知點好

點壞

點壞法

用SSDLife Pro 一 check就彈咗bad

外盒大致完整, EVGA個盒無凹無爛
未拆貼紙睇, 返工途中不能太陽, LUNCH 拆黎睇下先

試左真係壞用唔到, 梗係退啦, 做咩要比錢買爛野

Mx500 都到咗

隻mx500 500gb之前做幾錢，點解咁多巴打入左手
mx500 2tb聽講amazon做過$1700左右?

冇錢...

24號買既580 啱啱到左屋企

點壞法？

黑仔
RMA , 冇計

一check就見到

收到喇

咁都中

router asus ac66u 成功過關
唔需要報關

終於收到mx500啦

買咩 咁長

mx500真係要check下

Gigabyte Aero 15x +多條512 nvme ssd

1:00am arrived
5:13am departed

用2013年嘅版本做乜鳩
Crucial有官方tool叫Crucial Storage Executive又唔用

自己去左7-11拎

我都冇
番緊工無啦啦話6點前派

派咗，冇收到whatsapp但直接打黎手提

mx500 24落單
預8號到

KWUN TONG仲未出車

打電話叫我收貨了

仲等緊佢打泥

Logitech mx2 mouse 收到了

KWUN TONG今朝11點到左，個哥哥仲問係咪新開點解最近有先有單送

NEWEGG CHAT IS TEMPORARILY UNAVAILABLE.

我想叫佢擺7仔，費事佢白行一敞
但又冇whatsapp

Adata 480GB SSD終於收到貨

郁左啦

Thank you for writing to FedEx.

we regret for the inconvenience caused when the shipment was not delivered as expected. According to our records, your shipment could not be delivered as scheduled due to transit delay at our hub in Memphis, US. To rectify the situation, our US office will expedite the delivery for your shipment once it arrives into destination.

Should you have further query, please do not hesitate to contact our Hong Kong Customer Service at 852 - 2730 3333.

碌棍

巴打我個個d時間同你幾似

佢會打電話黎問你屋企有冇人先，應該嗰時改都可以

屌，我都係
改一改去自取櫃，又唔知等幾多日

到左 正阿

唔係揀fedex依家件貨連status 都無

星期二 , 04/12/2018
19:12
ANCHORAGE, AK
運輸中

突然運輸中 唔通轉機場飛？

我琴日都係咁, 但原來都有機會係上左機 !!~

收到另一封email就官腔回應
We would alert Hong Kong Operation team to arrange delivery once arrives Hong Kong.

newegg online cs死左?

去左anchorage

到左anchorage 有冇出過depart呢個字？

cloud ii到左

newegg用咗咁耐先運到隻router嚟香港，amazon用4日直航Carson到香港

仲係CA

就係冇 得arrived

24號既終於到了

一日原來可以做到咁多野

全部一樣

係。。

Fedex打泥話送貨， 15分鐘後元朗出車

屌 我打問叫佢8點送佢話最遲7點 搞到我要7仔拎

我隻 G703 same

情況一樣 無可能今曰到

同一shipment

到已送

問左cs隻evga牛呢幾日先入倉

24號買mx500,終於收到

尋日件嘢仲係美國
今日已經收到件

多口問個fedex哥哥 話多左好多newegg 件派

部zenbook上星期4買昨日已收
隻mx550 仲喺美國

500

心入邊屌晒鬼

今日收到貨

hkepc有人懷疑新強二手當新貨賣

24號SSD 啱啱收到

送到座頭
收工飛返去

而家喺Oakland, 睇嚟仲有一個禮拜先到香港

到了

終於收到

我仲等緊我嗰 pack，幾時先到自取櫃

仲未到 打去問淨係話6點前

LINK?

新界表示未到

FK OFF 我開箱砌個陣無為意 淨係覺得同入面個AEGIS一樣咁俾

唯一明顯既我只係覺得塊Z390 有少少污糟咁,不過可以接受

sold by newegg?

二手ssd

全部野都係
上次黎張顯示卡 入面有塊膠片要搣 但塊膠有少少刮甩咁
個下都唔為意覺得係運輸撞擊導致(包裹入面D氣袋爆左3個)

不過成SET野正常使用中
效能上幾滿意...數據就...
CPU 1.248V 4.97MHZ (底板BIOS功能)
RAM就XPM 上到官配值
GPU FULL LOAD無問題 最多72度

應該無問題掛

即係二手當新野賣?

屌！ 我盒vega 64 又係咁 貼紙貼住一半 個盒打開過左 又冇海關貼紙

有冇買左 vega 64 既師兄講講入面有咩附送

Vega 64 US 會送game, 冇理由 AMD 舊卡都送game 咁好人
可以 ship 香港先係咁

*可能係

我隻mx500張貼紙唔似開過
果隻貼紙開過一定知

22:10 離開分件中心.
應該上左呢班機掛.

屌仲pending

可以CHECK下幾時, 我隻牛依家都係OAKLAND, 但佢預8號到 !!~

有進展

但會飛大陸再落嚟咁搞嘢？

之前好似都有位巴打係咁

到觀塘倉見無上到車派件打話去問
話一陣覆我
岩岩一上網睇顯示地址錯誤

話我地址太長出唔晒 我一行打晒
點解有巴打比newegg return?

岩岩收到貨，我明點解會比人cut 單
原來佢出比fedex 張單第一行地址會太長出唔晒
好彩我呢張單後面只係街名

新蛋CS live chat卡左係you are next in queue

咁要睇實, 佢成日突然彈出泥, 試過行開15分鐘番泥, 佢已經到左我仲關埋

啱啱有得打字

將條問題COPY多次比佢, 我第一次果時等佢講野, 原來係唔會 .....

如果你START 之前問定問題, 佢會HI 你再答你, 你可以掛機都得

呢個理由cut單雖然on9
但寫英文地址 都唔會同一行寫晒
我記行小學都有教喎

啱啱問緊, 到佢放置play我

上次果個CS無咁做, 空白, 之後返到泥關左

打晒去address1會出唔晒
我嗰件好彩個速遞有打嚟先送到

你算好彩，fedex 照收你件貨，都叫可以改地址，好過比newegg 直接cut 單

小學都唔會教你兩行寫晒地址

我得地區、單位同幾號室

一陣自己去拎
好多資料都出唔到

佢得兩行， 我已經唔係一行寫晒，我第一行打埋屋苑名，第二行打地區，你個屋苑名長，就有機會出唔晒

8分鐘一句回覆都冇是咪正常

上幾個post有講過
newegg會幫你cut返好

到啦

我試過一次都係咁

今次真係排到都比佢拖到放工

其實想加單買張2080
但係見到隻MX500卡係Memphis兩日
即刻唔想俾錢住

8號 6點前送到
諗住叫佢放智能櫃我自己拿，返緊工收唔到貨

我都係6點

其實唔奇
你睇上幾個post有個email都唔識睇 newegg提佢有promote coupon仲要屌鳩人

fedex真係出唔曬個address 好彩都仲送到

有冇得改日期架？星期六公司冇人

外國有得擺門口 香港應該無可能

邊有咁多二手

都唔知今日送唔撚送，on9

佢今日打黎送貨(mx500) 我叫佢掉係閘同門中間
真係放底左

其實地址可以寫到好短，樓層同戶數寫埋一齊，再跟佢縮寫

地區用CWB/MOS/YL，點都夠用

公司無人收 應該星期一會再派架啦

琴日我都係

醒目仔

成7點都未打黎 姐係點

做緊野無聽到電話，打咗4次

但係點估到佢會出唔晒個地址，宜加知就緊係寫縮寫
我見佢invoice 單出得晒， 係fedex 個送貨label 出唔晒，呢D 好明顯唔係user 問題啦

今日終於到貨

你4次
我1次都無 驚驚地

驚既就打去fedex同佢book時間送件
佢地做野好快手

有咩可能包裝盒都無個咁寄黎

用ssd 裝os 應該裝前對齊4k 定裝完用software 對？

我改咗去自取櫃，冇理由又改啫

條ram到埋 所有野都到哂

Transit完又transit
In transit

OAKLAND, CA

12/04/2018, 10:29 PM

In transit

OAKLAND, CA

12/04/2018, 5:02 PM

屌那星 24號買mx500 本身話今日到 岩岩望多次宜家仲係US 10號先到貨

唔洗簽名就當收左件？

補番尋日pack ram

今日收到 差隻牛

Harddisk 未到

咩model

果然垃圾acer所有mona上邊係冇手抽

一時寫係香港,一時又係外國

ex920 到手了

外國有郵碼
個地址可能剩係寫邊室邊樓咩building 跟住落個碼就搞掂
香港咁比一定長一截

同你一樣差隻牛未到

x34p

上面無， 左右窄邊盒各一個， 都幾好拉

你呢隻係32/34？都合理既，我隻27”明明手抽係上邊可以單手拎，但條偏偏得左右

我呢隻係34
可能平d手工易做d， 開兩個窿放舊膠就搞掂

頂 fedex全日無打過俾我姐係點？

佢寫件貨係邊

今朝上元朗車。。
8點3返返倉。。

我同你同車， 我琴日要求cs叫司機黎之前打比我， 佢兩點幾打左
你試下聽日打去cs問下

有無開過既痕跡?

我下奏4點幾打過去問
cs 話系統顯示派緊 叫我等司機打俾我

巴打砌咩箱?

諗住上adata個網登記保養
點知搵唔到有SU650

係咪即係黎緊香港？

想買h500i，有無介紹

都未到ak

同你同車
03:39 OAKLAND, CA
都係寫8號

無
利申 用平價箱
暫時FULL LOAD 70度

同車

懷疑佢攞到貨已經無盒

same
好似去緊日本 fdx31

同車
又包機

同車 仲寫住5號到

無火牛砌電腦
試住ps4先， ips色水係靚既

同車 寫11號

咁都唔知佢係新定舊

派唔切咪返倉

我都有兩單同車

有幾出奇
香港啲HDD全部都係原箱返貨
之後代理自己印盒做包裝
運輸成本低好多，方便批發又環保

去日本
幾時到香港

新到！
點解windows update 後restart 後就咁，成粒鐘啦

想問大家收貨時，包裝入面有無newegg 印 嘅訂單？我見前面有喲巴打會有張單

有

john linux

俾小一份單
份單重唔重要？

幾銀？？？

平珍寶600

已幫部ps4換SSD

G29 同車 寫8號到

有機喎

外箱fedex個袋應該仲有一疊 再唔係email

元朗車 今日7點派左

海關開左我個機箱盒

機箱都好睇

個friend買ram叫派件員哥哥擺門隙

內外都無，反而另一件貨就有幾份

0339 depart Oakland 嘅應該一個鐘內到Anchorage, Flight number FDX37

去日本定Anchorage嫁

爭呢件就到哂香港

睇之前巴打D單多數Anchorage

同機

24號落單仲未到香港

咁岩都係呢個鐘數

NA

唔知聽日會唔會有機 揀咗自取櫃

買咩買到要過聖誕

我都係，都唔知要等幾耐

似去緊日本wo
個時間同departure time一樣
見其他人d單都係時間同departure time一樣

屌你老味同底板都唔同步既

我錯，以為佢update 有delay

都係離香港近咗

同車喎

無

6 Dec 2018 18:55 HKT
FX 169 Memphis/ Anchorage/ Tokyo/NRT

聽日黃昏有班機AK去東京到香港
唔通今日係Oakland既打尖跳過左AK呢站?

貨已到

好似係去日本架

你天水圍定元朗？ 7點咁好？

屯門

等到了！兩個鐘左右

不要reboot

第一次係咁姐，有無再試過？

有無收到電話
我電話都無2件貨遊咗日車河
我淨係想收到電話改自提倉或者7仔姐

包佢機

琴日到港今日派嗰啲係AK跳中/日/韓直達香港

聽朝起身先知係定唔係

直接call cs改會唔會快d

我都係呢班
你地幾時落單買乜架，我23號買display card
佢好似係跟貨排序，時間唔太關事

有call 但佢話件貨派緊 等司機電話同佢改會快啲
無電話啊

25號1070 ti前日到左🤤

冇
自己搵fedex改啦

你地聖誕會唔會為左平幾百蚊 再F5成個月先收到貨既日子 去newegg 再買野

利申：我會

成部新電腦 tb 美森加新蛋砌好啦， 應該無野買， 除非sata 2tb ssd大減

屌你老味一個電話/WhatsApp都無
啱啱返撚到屋企見到句
11:23 am Delivery exception
Customer not available or business closed
明明屋企有人
真係火都嚟撚埋
想問下聽日會唔會送多次，定係我要打電話屌鳩佢先識做嘢

遲訂個隻Mx500到左
早訂個隻反而未到

連登仔又包一機

正 情況差唔多

WD ssd已收貨 爽

但我無句野

無呀 開心使用中

同車
但newegg無俾fedex tracking no.我

連登仔包機

Wednesday, December 05, 2018 03:39 AM

Departed FedEx location

OAKLAND, CA

left 咗成日，唔知去邊

我嗰個淨係寫shipped，乜撚嘢都無 唉

Why not?點解要急

相信呢個post過埋呢個星期應該無咩人了，越來越多人到貨

我乜柒都無

要考慮cut 單

如果3:39AM應該都係去成田嗰班fx31
但係NRT計劃離港一班FDX機都冇

唔識點cut 求賜教！！

如果仲未出貨就chat cs cut 左佢啦，咁耐都未出貨好明顯唔係因為black friday 高峰問題啦

我都係買佢但係藍色，巴打幾時落order

我仲有件貨26號買，而家連tracking number都仲未有

下年bf 再戰

CS 等10年都等唔到，電話又無

黃昏有班到香港

Arrivals - Cargo
18:55
FX 169
Memphis/ Anchorage/ Tokyo/NRT

1號pickup, schedule 11號到

聖誕又有減價啦

我24號 1070ti 都仲未到，diu

1400 from Anchorage

呢隻好d 定 g602

新既HDD有無需要格式化？定快速格式化就得？

我鐘意2s 個樣咋,冇理到功能

第一次玩RBG RAM 正到

好鬼奇怪 全世界係得HKA個網search到呢班機嚟
Flightaware嗰啲全部冇顯示會嚟香港

咩事

有庶巴打試過用email contact CS?

ys

有
上奏sd. 下奏覆

Zotac?

23 evga 1070 ti仲係Oakland

痴撚線，寄左我d貨去廣州

Thursday , 12/06/2018
2:59 am
GUANGZHOU CN
In transit
2:02 am
GUANGZHOU CN
Arrived at FedEx location

Tuesday , 12/04/2018
10:10 pm
ANCHORAGE, AK
Departed FedEx location
7:58 pm
ANCHORAGE, AK
Arrived at FedEx location
7:12 pm
ANCHORAGE, AK
In transit
5:44 pm
INDIANAPOLIS, IN
Departed FedEx location
5:04 pm
INDIANAPOLIS, IN
In transit
12:31 pm
INDIANAPOLIS, IN
Arrived at FedEx location
10:46 am
NEWARK, NJ
Departed FedEx location

Monday , 12/03/2018
3:21 pm
EDISON, NJ
Picked up

Friday , 11/30/2018
4:08 pm
Shipment information sent to FedEx

唔知仲要幾耐

我都係 今次仆街了

同路人 睇下佢係轉陸路定轉機黎喇
派送日期仲無待決

俾中資收購完
繼二手東後整多個二手蛋

要cs問

無端端話我買左個airpod 叫我return
明明我件野到今日都未出到貨

我都係咁 我仲要1號已經通知左fedex

睇嚟唔少人同機去咗廣州

flightaware 睇history 逢星期四應該有
佢一段段計 未到就飛都見唔到d 資料

屌，我尋晚send, 佢地都無覆，電話等10世都無人聽

由幾年前Intel SSD 240換做MX500 500GB
感覺唔到有分別

去左杜拜

星期四 , 06/12/2018
07:00
GUANGZHOU CN
離開FedEx分件中心
02:02
GUANGZHOU CN
到達FedEx分件中心

已經黎緊

屌，我又收到呢封野，又係airpod, 日期都一樣
newegg 唔係又比人hack 左呀

人地返工時間9至6。。。

隻hdd 去撚左廣州

我都係
今朝睇到Email又係話我買左Airpod

我仲show廣州運輸中

淨係換大個容量可以有咩分別

屌
我都收到e封野

個電話打去話要等10分鐘, 等左成個鍾都係無人聽

係有D分別
不過其實我係抵受唔到減價所以買咗

黎緊啦

Anchorage經廣州都分幾條路走？

唔同區上左唔同車？
利申屯門

仲未有update既

到底件貨去左邊

應該中途停成田放低日本貨再飛？

見佢完全無UPDATED, 如果今日架機到香港, 今晚又可以FF聽日收貨, 有咩開心得過星期五晚砌機, 星期六全日玩新機

屌你正呀喂.jpg

應該係陸運
同機但早你半個鐘走左

一車裝唔晒咋 ？車大定飛機大

同你一樣箍媽 550 仲要無 80 plus
用緊 i5 8600 1070ti 27 吋 144 hz mon
無咩問題

550 應該夠用啦

AMD岩岩出左新口術話下一代出辣招, 想換U 可以等1月睇埋先

追唔到
聖誕有減買左再算

我岩岩部新機見I5 9600K減到同2600X差唔多價, 本身諗住AMD, 最後都係買左9600K

我果D都係去左廣州,但寫明8號派件

Scheduled delivery: Saturday 12/08/2018 by 6:00 pm
IN TRANSIT
GUANGZHOU, CN
GET STATUS UPDATES
FROM
EDISON, NJ US

TO
HONG KONG, CE HK
Thursday , 12/06/20182:59 amGUANGZHOU CN
In transit
2:02 amGUANGZHOU CN
Arrived at FedEx location
Tuesday , 12/04/201810:10 pmANCHORAGE, AK
Departed FedEx location
7:58 pmANCHORAGE, AK
Arrived at FedEx location
7:12 pmANCHORAGE, AK
In transit
5:44 pmINDIANAPOLIS, IN
Departed FedEx location
5:04 pmINDIANAPOLIS, IN
In transit
12:31 pmINDIANAPOLIS, IN
Arrived at FedEx location
10:46 amNEWARK, NJ
Departed FedEx location
Monday , 12/03/20184:57 pmNEWARK, NJ
Arrived at FedEx location
4:00 pmEDISON, NJ
Left FedEx origin facility
2:46 pmEDISON, NJ
Picked up
Sunday , 12/02/201810:05 am
Shipment information sent to FedEx

我直頭冇左派件日期

PENDING 時快時慢,之前有件貨重早左一日到

一模一樣，應該同一批

突然出左時間
Scheduled delivery:Thursday 06/12/2018 by 18:00
希望真係6點 5點半先有人

MX500, 750 G3, 1070 Ti三張單都係
Wednesday, December 05, 2018 03:39 AM
Departed FedEx location
OAKLAND, CA
本身MX500 Estimated Delivery係5/12, 依家就改左Not Available
另外兩件就仲係寫8/12
今日未有Update, 究竟三件野去晒邊

我重有件重係oakland 明明oakland 佢地有機場，等左幾日都未得

公平咩
仲in transit緊

6點前

唯有希望送黎既時候屋企有人

我係要1點前

我隻sshd點解會去左廣州
覺得好有可能一到手已經撞壞左

突然到荃灣

也太早
btw 一隻g29佢包到成17磅係咩玩法

邊會咁多時間屋有人
唔洗做咩

31分鐘前到左元朗
Thursday, 06/12/2018
10:09
YUEN LONG HK
運輸中
已委託授權代理商進行最後遞送

終於返返黎香港

今日會送到？？

有閒錢咪換囉
利申CM無80+ 625換左EVGA 650 G2

我都買左 750 G2, 等緊送黎香港

CLS，newegg 退貨佢比左return label 我，咁我打上去DHL 收件啦，DHL 話要Newegg 係DHL 的A/C No ，newegg係張運單上面******左，又要等佢email 睇下點覆

仲喺廣州未顯示出倉

美國直送香港有冇送去收集櫃，自己拎???

Thursday , 12/06/2018
10:57 am
CHAIWAN HK
At local FedEx facility

日本班機發生咩事, 唔落機

隻MX500 1TB 到左
仲差隻500gb

同路 緊

想問下巴打，改去7仔收貨係咪要打比佢再填表，驚佢送黎果陣屋企冇人

打去CS話改就得，唔洗填野

唔該晒巴打

同路
上一張又係噉
24個鐘後到仁川

所以今晚七點左右先有update

29/11/2018 19:09 CHEK LAP KOK HK 於目的地分類設施中
28/11/2018 20:01 OAKLAND, CA 離開FedEx分件中心

上次係咁差唔多一日到香港 !~ SAME CASE

屌，星期二屋企冇人收，改去自取櫃，等到今日都唔擺落去，仆街

FDX9163呢班機？

唔知佢係咪太多野送，今朝到左，打電話改去同佢地合作既7仔拎，都話要聽日要拎到

唔係, 我意思時間上DEPART左又唔係上左ANCHORAGE
參考下時間要幾耐到港

7 仔隔咗一層，遲一日都講得通。但係而家個自取櫃係佢哋自己開，明明個櫃就喺隔幾條街，順手擺埋落去，你 hold 少份件，我又早啲攞到，咪大家開心囉

唔係下嘛
我啱啱先改完自提櫃。。

你係送到上門冇人收先改去自取櫃？

我sd email 去改
因為我日日得上奏屋有人 佢無可能送到

我覺得冇返三、四日都唔會放到落自取櫃

唔係啊。。。 擺門口都好。。

早知學人哋，叫佢揳門罅算
不過都係改咗先睇到

頭先收到 email 話我21號買咗對AirPod request refund
叫我盡快send 返去
on9 在唔單止我無買過
連ac 都係24號先開

我地應該同一班機都係7：10係廣州但點解我未有update

但係司機無打過黎....

想問下買左ac66u嘅巴打洗唔洗用變壓器
我見佢係支援110V~240V

咁你仲變乜鬼

要轉插，邊到買平

不如買條線啦
轉插正規機電處比既就廿蚊
唔怕死用大陸既就五蚊

Asus用隻牛係類似手機差電嗰種，無得換頭/線。更加仆街係佢用19V想買都難

amazon龜速iparcel今朝已收貨
大家加油

Notebook牛有啲行19v
問題係個插啱唔啱
同埋$

有冇人一齊包機

連續卡係Memphis4日冇消息
今朝突然出現係沙田Local Facility

Btw evga 2080 XC 個價日日唔同既
又減價逼我買

有三張單都係一樣, 究竟係咪黎緊香港嫁?

尋日都收左貨喇

轉7仔，自提櫃正常都要加1,2日
除非你一開始既地址就係啦
DHL有得預先安排就唔同

另外門罅未必個個送貨既肯咁做
因為要本身件件要人簽收，如果放完唔見左，你去投訴既話佢咪要食哂

7點左右睇下有冇消息到港啦

睇下聽日破唔破到處先 系統話最遲8號送到

啱啱收貨 隻牛終於到

但唔知飛咗去邊

ME TOO
你地幾號派

包機

寫8號, 希望今晚到聽日可以派啦

有兩張order都係同機

同一批

我都有

+1

就到啦😂

係廣州無出過黎

巴打咁轉折你都搵到

Fedex cs話聽日先嚟香港
自取仲要加多一兩日

仲有兩個鐘

點解我去到flightradar24搵唔到, 教下點搵

教下點搵PLZ

照打 flight number 就揾到ga la

Fx5393

用網頁搵唔到, 用APP搵到. 好奇怪

THANKS 搵到啦
一陣睇住泥

仲有冇人係Oakland?

ching 有冇興趣換850g2

連登仔又包機😂😂

好似唔係常規機?? D路線日日都唔同?

當地掃描時間
星期三 , 05/12/201811:18OAKLAND, CA
運輸中

呢個係iOS notes？
請教點整

明明最初係寫Newegg shipping 既, 跟住又去左Fedex, 擺左咁多日都唔知肯寄過黎未

冇衝突 係新強比錢Fedex做 咁Fedex咪新強既運送公司囉 當外判咁睇

唔知幾時到

個app叫parcel

見咁似notes，以前特別function添

個app都幾好用，打左d id入去佢可以push update俾你唔使你成日check

凌晨2點到廣州，7點廣州departed,依家送緊上嚟

我都停咗係廣州
聽日應該派唔到貨？

私家機嘅好處

終於到咗

110?定310

你點知係呢班機

仲有22分鐘

310W 7舊水

突然加左幾分鐘, 仲有29分鐘

會唔會聽日就送到

而家冇左

咁抵玩
底板去到咩水平？
冇得加display?

正常今日到港, 聽日應該到手, 我就可以離開叫春區啦
可以影番張, TB,美森,新強大合照

屌 屋企冇人 又要約過

+1

問佢可唔可以六點零再送黎佢淨係話幫我 mark 低

就到喇我隻evga 牛

返去睇下佢張卡有咩選擇再算

好近啦

入直路啦 準備land

你地點樣知道份件係邊班機

降落喇
唔好炒呀

我諗應該係睇返時間幾時depart再搵返fedex班機

終於收 SMS 啦

架機唔係去日本

成田之後去左首爾再去香港

有無同路人？

CA直飛香港

星期四 , 06/12/2018
16:57
CHEK LAP KOK HK
於目的地分類設施中
星期三 , 05/12/2018
03:39
OAKLAND, CA
離開FedEx分件中心
星期二 , 04/12/2018
22:15
OAKLAND, CA
運輸中
17:02
OAKLAND, CA
運輸中
05:39
OAKLAND, CA
到達FedEx分件中心
星期五 , 30/11/2018
16:08
貨件資訊發送給FedEx

中間冇落機

三件有兩件轉左CHEK LAP KOK HK啦

im ready im ready

我仲未轉到hk

我都未 應該仲未 嘟 到我果件

終於到哂香港...I am ready for christmas sales

25號 2tb wd ext hdd 岩岩到赤鱲角

我諗成架機都係運newegg 野

STATUS話係送貨車上面
但我冇收到過電話或者WHATSAPP同我講會有貨送黎咁即係點

你屋無人就會咁

去完日本食魚生, 上左韓國食泡菜, 玩完終於泥香港
隻牛去過既地方多過我.....

我果件仲未過到機, 未顯示!!

23號落單

Friday , 11/30/2018 4:08 pm
Shipment information sent to FedEx

Tuesday , 12/04/2018 5:39 amOAKLAND, CA
Arrived at FedEx location

洗唔洗等到聖誕呢

24號

三件仲有一件未顯示CHEK LAP KOK HK, 唔知未過機定點

咁早到既，仲諗住星期六先收貨

未過機啦, 我果件都仲未到顯示到香港

仲係未更新

另外兩件16:57已經過左機

佢唔通知我幾時送好難預人係屋企喎

正是 突擊檢查咁款

fedex無得好似DHL咁改時間?

佢上黎前會call 你, 可以叫佢改夜送, 最遲夜晚10點

新蛋真係痴撚線, 早落單反而遲收到, 以後唔會再幫襯佢.

收咪呀

睇邊區 有啲地區有wtsap 通知 我見佢地幅圖有得揀幾點到幾點 又有得揀夜晚7點後

無收過

佢通常送前半粒鐘就會call
個status 好似係話 在運輸車

24號落order 終於到香港

正常啦，我哋用$150折扣個啲慢慢處理

人哋用正常價個啲梗係要優先處理咗先

同你一樣，但未出到香港果條

我都未更新

終於收到 買隻手指搞半個月

一樣

我又係

到咗廣州

我買evga牛先咁慢 你買乜呀

blue yeti arrived shipping center

Still in okaland

根本缺貨

我22號落既牛 依家仲未轉香港

7點都未送過黎 焗住夜晚食杯面等

終於收到 pack RAM，盒嘢嘅膠紙就咁睇就冇俾人開過，但係金手指位就好似有用過嘅痕跡，唔知係出廠前測試，定真係有人用過

到左幾粒鐘都未更新

好明顯2手啦

我得一枝比自己咋 你係咪睇錯我買左24枝

FX 169
Memphis, Anchorage, Tokyo/NRT
Landed 18:56

2手京東之後就到新強

Thursday , 12/06/2018
7:09 pm
CHEK LAP KOK HK
At destination sort facility

Wednesday , 12/05/2018
3:39 am
OAKLAND, CA
Departed FedEx location

包機到了

唔計無保養

新強好多件個價都算平
仲包郵

淘寶都無包郵香港

6TB到香港了

應該係出廠前Test

終於到赤鱲角， 我聽日就可以離開叫春行列

巴打買邊隻6tb， 幾銀呀
參考定聖誕睇下出唔出手

我都到左
原來轉左機

連登包機到了

牛同機箱一齊到
聽日就唔洗再叫春

到喇到喇
聽日收貨
唔使再叫春

yeah！！！

同一班機

今朝email 先覆我話11號先有得拎
睇黎而家星期六前就有得拎

ram呢樣野有d 人買完oc,超唔起就退

二手姐

佢連email 都冇覆我 等到麻木左

真係包機wor 個個都到機場
本身fedex都預11號

終於到香港

我求冇壞就算

我隻mx500都係咁
但用佢個程式check就話冇用過

我AK出發今日都到左機場

但係 RAM 冇得 check 嘛，又唔會 save 低邊日 activate
係咪應該跑下 memtest

不過見到 2018 年 11 月生產

郁鳥

聽日一齊等收件

假已請

聽日放假

希望聽日隻hdd到手

Oakland 既朋友，我地d 野到啦！

寄上公司攞

我果份佢都係預11號, 咁其實係咪11號先會派

可能同機 一樣時間

有無人可以幫手check埋呢班flight information

下星期一唔係香港怕收唔到貨

我都想知 但見D巴打話 到左 就好快派

外置Seagate嗰隻
已經唔記得幾錢

仲未收到任何電話

屌送貨條友同我講佢地最夜係6點

千等萬等，終於等到
不過屌佢老尾送貨冇通知
鍾意幾時送就幾時送
又4號又8號又6號，好彩屋企有人 FedEx

FX 31
Oakland 06/12 03:28起飛
預計聽朝0730左右到日本成田

FX 169
聽日約3點半成田飛 大約7點到香港
(當地時間, 只供參考)

我都係 屌你正呀喂

Same!!!

有冇人係mx500

Rx570終於到

Newegg 好平咩？？而家腦場好平

仲喺廣州
諗住拉布拉到送晒早一批先，再送scheduled delivery?

Thanks
想問下用咩方法check到的

1000有找

我遲一日

心諗，而家到咗赤鱲角，咪即係全村連登仔嘅貨都一齊到咗赤鱲角

有望聽晚就可以攞我嘅G633
[black]雖然係翻新貨[/black]

岩收到asus vz279h mon 好完美 冇死點 得輕微漏光 1千蚊27吋ips 超值

唔係,我有FD 未到~

上面有啲運左上大陸都未落黎

我諗緊話2月先可以收到佢條ram嘅巴打，佢而家cut咗單未

飛緊果班係地圖搵
黎香港果班睇香港機場貨機果版

星期六收貨

接下龍先 估唔到會直飛！

去完日本去韓國

想點

7:09 pm
我都同人班機

佢係nrt轉左ak去nrt再黎hk個班機
skip左韓國

skip左ak慳左成日先係重點
日本/韓國差唔多點都停一站

終於飛香港

屌你對RGB RAM好J到想即刻買多pack打爆佢

隻hyperx flight到左香港

而家赤鱲角
聽日會唔會到晏晝送到呢
夜晚要出街

買啦

其實都係等一陣 deal 都仲係好撚抵
睇下christmas deal 先

佢地漏低咗我條ram 我點試機啊

會唔會聽日就派埋

隻mx500 終於到左

星期四 , 06/12/2018
23:15LANTAU ISLAND HK
運輸中
包裹可清關
23:15LANTAU ISLAND HK
國際貨件放行 — 進口
郁啦郁啦

今日收到隻ssd, 但好似壞左

有冇退返比佢既教學

會唔會過年都未收到

又壞
好驚

好似大家都仲摸索緊

Bios見到，但入到Disk Management又見唔到

起storage pool見到佢又唔比人create storage

Confirm m2 ssd插槽位冇問題

定有其他方法係我唔識

入diskpart搞？
訂咗條660p驚中伏

已清關，但佢寫預計11號到

入去見唔到

以我認知就咁入到去禁個format就用到

砌好成部機

Spec?

2700x
asus tuf x470
1070
4x8gb xpg ram 3000
1x 1TB hdd 2x250gb ssd
evga g3 850w

仲有個480gb ssd未到

報告一下
23號落單 MX500
Friday, November 30, 2018 4:08 PM Shipment information sent to FedEx
OAKLAND, CA Tuesday, December 4, 2018 5:39 AM Arrived at FedEx location
LANTAU ISLAND HK Friday, December 7, 2018 12:12 AM In transit
係得3條訊息

Tuf

咁咪好，即係話原來係美國嗰度直接由店舖去Oakland ，跟住直接嚟香港

LOCATION DATE / TIME ACTIVITY
LANTAU ISLAND HK Thursday, December 6, 2018 11:23 PM In transit
LANTAU ISLAND HK Thursday, December 6, 2018 11:23 PM International shipment release - Import

LANTAU ISLAND HK Thursday, December 6, 2018 11:22 PM In transit
LANTAU ISLAND HK Thursday, December 6, 2018 11:22 PM International shipment release - Import
CHEK LAP KOK HK Thursday, December 6, 2018 4:57 PM At destination sort facility
OAKLAND, CA Wednesday, December 5, 2018 3:39 AM

佢寫8號6點前送到
但而家已經係大嶼山,唔知聽日送唔送到
聽日放假 想玩新卡

送2次了

好大機會聽日送

會唔會係m.2同普通sata撞咗lane所以disable咗其中一個，要睇塊底板嘅說明書有冇講到
啫係例如m.2 port 1同sata port 4 share同一條lane，m.2 port 1插咗sata ssd，咁sata port 4就冇得用

就快到

Thursday , 12/06/2018
3:28 am
OAKLAND, CA
Departed FedEx location

好似飛左去日本

貴呀ching

8:30 am
TSUEN WAN HK
At local FedEx facility

24號ssd,終於清關啦

已出市區 我果件到沙田

隻yeti 終於俾FedEx pick up

same

屌
支Yeti都on99
由東岸賓夕凡尼亞陸路運去西岸加洲先肯飛比我

各位連登仔，陣間晏晝到夜晚就可以攞貨啦

琴晚 00:00 LANTAU ISLAND HK 運輸中 包裹可清關
今日公司收到返屋企就可以砌部電腦啦

應該到咗成田
唔知邊班機轉嚟香港

我有隻牛都係岩岩pickup

chai wan 出車啦

有d 後悔冇買

本年度最抵屌之一

你買幾錢？？

$634

佢好D定533好D

訂左G633 到元朗了
住屯門 唔知今日送唔送到呢

睇人架喎 就咁睇spec cloud flight 對g933多d

掛住砌機完全無睇過
好抵。。

平左差唔多成千

可能唔夠一架機來香港，同其他航空公司買位送過來，所以無顯示

Friday , 12/07/20188:42 amSHATIN HK
At local FedEx facility

#metoo

唔知幾時先送黎

今日有無得派呢?

未上 delivery vehicle 應該唔得

應該會見到 On FedEx vehicle for delivery

中山巴係咪呢個盒

sure ,做咩

原來係同一班機。星期一返工就有得收貨

我見香港貨個盒唔同
問下係咪一樣

26號落單買 Blue Yeti
啱啱收到 (寄去中環公司)

咁驚 冇留意添

中央田做緊減價 1299

屌呀
同一日落單我果支仲係Iowa游緊

終於送到
但未齊

我查Mobile01 台仔都係同我地同一個盒，唔驚

屌你岩岩凹一凹落個頭
心諗，一分錢一分貨呀
呀sor唔記得左我咁平入到

爽

依家g933好似都做緊99usd 都抵既
唔知我呢隻仲有冇sale

灣仔公司未到呀

NEWEGG CHAT IS TEMPORARILY UNAVAILABLE.
Here are some Self Help links:
Return an Item.
Track an Order.
Review Return Policy.

Text us at NEWEGG(639344)
Call us at (800) 390-1119, during our normal business hours.

仆街
份件咁突然到左香港既
連sms/wtapps alert都無個
我今朝開工 miss左call 唔知會唔會再打黎

Fedex耐撚到，去自提櫃hold 2日

頂
便嗰幾日我又返工無時間格價

有個order cut咗好耐，但佢hold起咗信用卡條數，應該未扣，點處理好

好on9

自提櫃外判的，多數遲一日

我記得好多都有平

個個都係咁
少數有whatsapp 揀時間送

來了
星期五 , 07/12/2018
10:11
KWUN TONG HK
運輸中
已委託授權代理商進行最後遞送

街車送🤔

仲等緊

美森買係白色

新蛋個網寫仲係美國
岩岩突然到左

未到既巴打係買咩色?

係咪姐係今日會黎？

係，之前叫過未，次次都係一樣時間
利申 買過4次

未啊第一次

不過佢會唔會打電話黎先？

遲買果張單反而早到

屌 我嗰件今日唔送

又加左個stop

Friday , 12/07/2018
11:03 am
SHATIN HK
At local FedEx facility
10:46 am
SHATIN HK
At local FedEx facility
Package not due for delivery
8:42 am
SHATIN HK
At local FedEx facility

我都係
明明同一個地址 送一單唔送一單做乜
貪好玩咩

改左7號送貨 今晚等收貨

通常話6點 佢十點晨早流流 就會打嚟

佢仲未打比我

應該睇住邊，每區都應該有條唔線

上2k分仲平d

睇錯左tim

如果10點打黎就好
我日日都無收過電話同貨。。。

灣仔唔知幾時送呢, 未有電話未有Whatsapp

各位放心，冇打電話都唔緊要，佢一定會冇啦啦急call你落去攞架喇
兩次都係咁

12月8 6點前送到
但件貨仲係Oakland

唔見左幾日

可能我公屋
佢無俾看更截住 自己上
今日第三日了

第一單10:5x
第二單11:5x
第三單送緊

藍色

藍色黎緊

DAFUG

早咗一日送

我三張單都係在 FedEx 運輸車中

Newegg 都收哂貨
快d 搞聖誕 -150

巴打買咩，時間地點同你一模一樣

my book 8tb hdd

有無天水圍巴打收咗貨？

排定送達時間： 待決

TSUEN WAN HK
運輸中
已委託授權代理商進行最後遞送

可能街車

唔肯送 not due for delivery

BTW, 收到貨之前都係完全冇SMS/電話通知

Mx500到手

我2單都係oakland 包機
一單今日送 一單聽日

已打左電話 3點至6點送貨

收左

唔係fedex直送

2日

屌，明明聽日送，依家3點要出門驚佢黎唔切

屋企人收貨了

我係直送, 但咩消息都無

來了

我cloud flight 唔知係咪有問題，想問點連電話？
係咪耳機開左後就可以直接係電話藍芽到搵？

白24號

唔係要靠usb咩？

睇 manual
未駁過電話

巴打天咩？ 啱啱收？

只可以靠usb先連到藍芽？

Cloud flight好似冇Bluetooth

Delivery Exception咗2次都冇電話

天耀 12點收

我隻500...原定8號送

跟住今朝email話7號今日

家陣收到email話10號星期1

11點幾 電話都冇個就已經衝咗上嚟送貨 今次勁快

千三就唔買佢啦 用返ps4 對白金算

咩玩法

隻mx500到了

起碼唔係返左美國

去咗香港又去返中國清關？
會唔會佢scan部機無即時update上去個track度啊

應該好快會轉At local FedEx facility，跟住就可以等電話

可能由出面排入黎.....
我住好入

灣仔到依家都未有電話同Whatsapp

同車，巴打住邊區？我南區仲未收到

通常呢啲都係入遲咗
廣州倉3點幾出車過關去到九龍灣落完貨再返上廣州倉10點幾至入機
間唔中都見

11:13 amTSUEN WAN HK
At local FedEx facility
Package not due for delivery

hold住都唔送貨比我

仲未到呀

預計係今日六點前, 但唔知會唔會派唔切呢

我無ram 都砌唔到

In fedex we trust 臨出門口到既感覺好爽

有得用啦

On FedEx vehicle for delivery..

但係 Estimated delivery仲係Not available

日經抽水
P.S.啱啱收齊貨

等左2個星期

岩岩收晒

幾時到香港

收哂 牙石mon同g skill ram都冇問題

啱啱收
佢成車都係新蛋盒

我都見到, btw...

頭先打Fedex hotline
佢話 哇呢間野做乜事 日日都咁多貨出比我地
先生請等等 要load好耐 太多單

打左電話改3點但網上話約左下星期一???

你分開三盒？

可以離開叫春區了，聖誕再見

ADATA
MX500
6TB
HDMI X 2

收晒了

而家唔係開始做緊聖誕 promo 咩？

我同個送貨已經講電話講到熟左，件貨夠細佢自動波塞入鐵閘用封箱膠紙紙實再影箱WHATSAPP比我

拿我唔係講FEDEX呀

我amazon 隻860evo早到

自取櫃仲等緊SMS

幾號買？我個隻仲未到
btw100美金好抵屌

未發貨果D快d cut 單

包機包車

咁大份買左啲咩

似係成間newegg搬左番屋企

而家未算攻

平*

快到震，收左貨了

12點冇人 改星期一先送 頂你fedex

100咁平, 連code ?

MX500同G633

citi加Prime member

25/11

Thursday, December 06, 2018 03:28 AM

Departed FedEx location

OAKLAND, CA

遲你幾日

4點都未有貨黎
笑

為咗拎貨 要請幾多日半day off

我都係 8/12果d都收埋

我都仲未有

佢話不遲於6點
我5點出門都無既話
我都唔知講乜好

原本寫聽日 突然改左今日 但到呢個時候都仲未到

星期五 , 07/12/201810:35YUEN LONG HK
在貴地FedEx公司
包裹目前未被遞送
10:32YUEN LONG HK
在貴地FedEx公司
包裹目前未被遞送
10:31YUEN LONG HK
在 FedEx 運輸車中
09:08YUEN LONG HK
在貴地FedEx公司

今日放假,我想收貨呀
想問下有冇得自己去拿..
同埋點改佢去711擺低,聽日返工冇人收件
聽巴打講放智能櫃要等多2日

新蛋網見到件貨被fedex拎起咗
想問要點樣先變到fedex講知

收皮喇

個日我打返比個速遞員
佢晏晝就送多次比我

我都想自己去攞
我搭車過去抬返屋都好過係屋坐一日

寫8號先到但今日已到左我個區但又唔派

今朝10點出左車, 預計時間改埋今日6點前, 但係而家已經4:30, 電話冇收過
係咪會今日到架

放心 我都未
上班有巴打11點幾派天水圍
我4點半都未有

我剛收到 上門前無打過電話俾我

岩岩叫完春就打左電話黎

四點半都未到 係咪真係六點先到咁準時

你係邊到？天水圍？

屯門, 岩岩就收到

兩點打比我又話一個鐘後到，而家四點半都仲未見人

對於唔係長期有人收件嘅巴打
其實fedex 辦公時間隨時可以打上去指定日子時間派件的
唔好等佢派唔到又拎返去
摸門釘兩三次就會入咗倉甚至打回頭

11點幾巴天耀
我天富

你就好

我打緊比FEDEX問下可唔可以自取
屋企平時真係冇人收件..
但個電話等到2046...

我懷疑呢架車去左食tea

今朝10 點元朗出車

我深井 到而家都未有電話

系統話by end of day
In FedEx we trust

終於唔使再叫春, PS4 Pro with SSD我來了

我又係買黎換落PS4

種未收到電話

25號既 wd 2tb ext hdd 終於收到

可以離開叫春區了，聖誕再見

就六點啦，仲未到

23買的MX500終於到香港

6點半收到

5點8都未有？
玩9我姐

出街 屌佢老母
係屋等成5 6個鐘

TSUEN WAN HK
Friday, December 7, 2018 9:29 AM
On FedEx vehicle for delivery

宜家都差唔多6點 就黎收工都無call
fedex有無咁撚流

就6 點 都未有消息

六點 都仲未有聲氣
電話又冇個

唔知點解newegg俾我既tracking number係nisp字頭
係fedex個網search唔到任何record
無得trace 點搞好

live chat cs 問 fedex tracking no.

笑 頭先見到架車到頌富
但我出咗街

日森 cyber Monday

打左比CS 而家出去拿
佢話而家已經過左派件時間
件件如果未出車今日都應該唔會收到

洗咩請假...
打比fedex cs 叫佢hold 係倉自己上去拎咪得

慘過出黃金買

仲未pickup咁真係下星期一都未必有得拎

我都係
另外買個1TB做external

屌你老味newegg
thinksgiving 買聖誕節禮物比自己

終於到赤蠟角

屌，我都係荃灣出車，同你同車，而家仲未到

聽日送唔送貨

同你同機呀，老友!!!

屌佢老母，唔好放櫃呀
仆街話個櫃爆撚哂入唔到去，on9

日森orbi ac3000 1+1 賣緊~hkd2000
平差落舖唔多成千

我唔叫春了 岩岩收到

粉嶺到了

第一次係美國買嘢

觀磄收貨了

本身預計聽日送貨
status Package not due for delivery
不過我見間廠喺樓下
啱啱直接去攞就有了

屌！ 送左返倉

早知出佢centre拎算鳩數

原來有得上 centre 拎㗎屌
早知早幾日唔轉去自取櫃啦，等最少兩日

Ching 幾點出車？

仲未有係咪皮已收

今朝8點48 荃灣呀

屋企全日有人

電話又冇打過

差隻ssd

牙石mon已到 個送貨哥哥問呢個mon好抵咩
我呢幾日送左好多個了😂😂

唔會 聽日先送
同機

邊款

一陣打上cs問先
櫃嗰間嘢話佢地嗰邊收到貨之後，最少要兩日先會入櫃

我收貨個時 個哥仔都問間野搞乜突然多咁多單
佢話送到佢地仆街

又包機

唔等佢 自己去拿

買咁多

係咪 16 x 8

應該都係千零蚊有護眼MODE個隻